6月31日 - 陳也

節錄

6月31日 - 陳也

国安法的波板糖=跨境通？
。。。。。
喃喃自問。

信口開河
。。。。。。
第一個即晚舟，無人可憐！

国安法黑幕吹風，預告即拉黎智英與黃之鋒，等同預訂國際頭版。兩位捍衛自由的勇士繫獄，戰狼堅再奸都難以應對外國傳媒。
。。。。。。。
得個桔。一萬蚊和保就業的公帑，亦等於倒咗落坑渠。針對年輕人尤其是眾志被點名那一班細路，雖然腦生蟲的高官「渴望已久」，但戇久係佢嘅事，
。。。。。。。

拉緊電箱中的紅線的師傅，驚跨境通是打龍通，問我落唔落疊好。離開唔代表放棄與懦弱，既然後生仔咁講，老餅雖然食塵但打過逆權抗爭的仗，救生艇預留畀高危的後生好了。知命、留守，但獅子銀行唔派息咁衰喎，銀髮無需再疑慮，一於賺藍銀，幫黃圈，救後生，撐蘋果。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com